[求救]我上網賣野，約左買家出黎交收

見到佢之後
我呆左
真係好靚女
好想同佢有進一步關係
各位連登仔
可唔可以教我點做

你望下你隻左手先啦

問佢幾錢q

一個禮拜買一次野

比個shop我地幫襯下 一齊諗計

賣咩？

樓主賣野wo

最近番左新貨喎
見啲貨同你品味差唔多
有無興趣買番啲呀

我唔係開shop

追問佢 件貨岩唔岩洗

即係你已經有佢 電話/wtsp/ig/fb？
已經比好多人行得前 唔好放棄

條女幫我拎野

叫佢比評語